屌那公 冇出街食飯一排 都唔知原來E家出面啲米價咁撚搶錢

對上一次食大檸樂嘅一哥焗豬都係$41

冚家剷原來家下已經跳錶跳到去$47

真係平均一個月加一兩蚊咁滯

咁樣跳法 唔敢想像10年後嘅米價 加埋通貨膨脹 食一碟焗豬洗唔洗過百

仲有以往貪平 食茶記果啲碟頭飯每碟都係$34至$35

家下已經又係要4字頭

加價都算 加價之餘啲份量仲要縮晒水

唔學識煮飯未來真係搵多多都唔夠自己食

狗屎垃圾都賣4字頭

$20 交租
$10 廣告
$5 人工
$5 燈油火蠟
$7 焗豬扒飯

好撚驚2019年就要5字頭

已經係啦

真心唔覺得大檸樂係為咗圍皮而加價

果種亂鳩咁加嘅理由似係唔憂冇人幫襯

基本野啦

大家樂算加得少, 望下D 茶記, 真係會屌出聲

兩季嘅時間內一哥由四十一跳到上四十七算唔算叫加得少？

茶記當然屌出聲

真心唔明茶記啲價位憑乜嘢跟住堆大集團走

有冇人同我一樣唔想洗碗,攪到唔想自己煮

依家乜柒商場俾領匯收哂黎做...
夜晚食個飯屌你老尾4,50蚊仲要+1

唔通開善堂打個和比你？

搞手只求打個和 大家開開心心食番餐

以前係包野飲，而家套餐唔包野飲，想飲野要加5蚊

我冇話要求食免費飯

但求唔好啲米價好似的士跳錶咁樣

短時間內個幾個幾咁跳姐

屌你老母

飲埋紅豆冰嘅話真係好傷荷包

唔使賺？

所以食唐記狗飯算

改左名就唔係加價啦

其實 有優質蛋白質來源既肉 都貴好快

事實上唐記狗飯真係窮人恩物嚟

不過自己就比較少食

茶記果啲冇優質蛋白嘅肉 都一樣貴得好快下

茶記晚餐已經叫到70元